<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>film on </title>
    <link>https://jacquesyi.github.io/categories/film/</link>
    <description>Recent content in film on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jacquesyi.github.io/categories/film/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mirror</title>
      <link>https://jacquesyi.github.io/blogs/mirror/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jacquesyi.github.io/blogs/mirror/</guid>
      <description>Poste Réalisateur &amp;amp; Scénariste &amp;amp; Animateur 3D &amp;amp; Production de son &amp;amp; Development de VFX
Synopsis Lors d&amp;rsquo;une mission, des astronautes découvrent une seconde Terre. Non seulement cela, mais un miroir est apparu dans l&amp;rsquo;univers. Pour le découvrir, il faut entrer en contact avec ce mystérieux corps céleste &amp;hellip;&amp;hellip;
Court-métrage_7min La Production Conception de Scénarios L&amp;rsquo;œuvre est adaptée du roman de Liu Cixin, Mirror, et les images s&amp;rsquo;inspirent de l&amp;rsquo;œuvre de Michelangelo Buonarroti, Creazione di Adamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Track of Flying Birds</title>
      <link>https://jacquesyi.github.io/blogs/bird/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jacquesyi.github.io/blogs/bird/</guid>
      <description>Poste Ingénieur du son &amp;amp; D.I.T &amp;amp; Colorist &amp;amp; Directeur de la postproduction
Synopsis Les tentatives de reproduction des souvenirs par des images, mais dans l&amp;rsquo;excavation et la reconstruction des souvenirs, on obtient une &amp;ldquo;réalité&amp;rdquo; qui est très différente de la réalité.
Court-métrage_14min La Production En Tant que Colorist Pour ce projet, le réalisateur avait deux demandes:
Ajuster les séquences filmées par la caméra numérique pour obtenir une qualité filmique Ajuster les photos prises par la caméra argentique pour obtenir une qualité plus filmique (c&amp;rsquo;est assez drôle) En bref, FILM!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elsewhere</title>
      <link>https://jacquesyi.github.io/blogs/elsewhere/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jacquesyi.github.io/blogs/elsewhere/</guid>
      <description>Synopsis Après avoir appris la mort accidentelle de son ex-mari, une femme célibataire d&amp;rsquo;âge moyen, apparemment insouciante, poursuit son projet initial de se rendre dans une station balnéaire de Hainan pour mettre de l&amp;rsquo;ordre dans un de ses appartements et y passer des vacances. Cependant, au fur et à mesure que le temps passe, son anxiété intérieure émerge lentement, et le centre de villégiature révèle également une image différente de lui-même&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Beast</title>
      <link>https://jacquesyi.github.io/blogs/beast/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jacquesyi.github.io/blogs/beast/</guid>
      <description>Synopsis Sélection officielle, Prix du pionnier, First Film Festival 2023 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
